唔敢同女神bb講我有睇今季嘅回復術士的重啟人生 點算好

我驚佢會覺得我會好變態 唔好同我講感建分 我好愛我女神bb 點算好 求屌醒
集中po拿的圖 不會被ban吧 (入面好多圖和gif)

我應唔應該向佢坦白

女神話佢唔介意
叫你活在當下

佢係另一個女神=.=

猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

未來的我是否笑着我唔知 俾女神bb討厭我實會喊死

不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

同佢講今季淨係睇悠悠哉哉少女日和，即刻會對你另眼相看，我就係咁溝到女

好 我熟讀吓先 費事突撃測驗

反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

反正都要失敗

阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。

另一個女神都覆咗你 只要你係咁操fit自己 佢就會濕曬

今日開始一日一下掌上壓